有冇人好鍾意夜晚坐巴士過隧道個種感覺

夜晚收工累累地 當架巴士入隧道個一刻 突然會覺得好寧靜 係個一刻思考人生 同埋有時會有一種感覺好特別 唔知點形容 有冇人都一樣？